選舉前最後一個月，Trump 只有以下情況先會嬴

好多人都話民調唔可信，其實2016 果陣民調都係誤差範圍之內

依家民調 , trump 落後成7%

選舉前最後一個月，Trump 只有以下情況先會嬴：
1:Trump 收埋拜登特大醜聞未推出黎，或Hunter Biden 收巨額酬金新聞繼續發酵
2: Biden 之後幾場辯論，進行中途暈左退出
3: 中國又無啦啦送票

美國媒體個民調開始連美國人自己都唔撚信
個個自己講自己野

有冇人可以講下拜登同trump 贏左個世界會點？拜登支持中國？

拜登唔係支持中國
佢係支持小學生

你假設而家中共個頭綁住條繩
如果侵贏條繩就越黎越緊
如果拜登贏就越黎越鬆

者係點

巴打昏迷咗幾耐

biden唔係支持中國
Biden=china

但trump 佢在任都其實同中國有來有往

Biden 嬴左 支那可以提早稱霸 美國白左嚮往嘅utopia亦都會到來 人類文明亦再一次陷入黑暗時期

其實已經有人講拜登個加稅PLAN會搞到美國多左300萬人失業
同埋正常人都唔會想突然加稅

有來有往係指正常既經濟貿易關係
你睇下拜登細仔收撚左中共幾多錢

Ivanka 賣衫
Hunter 賣老閉去新彊

如果侵出疫苗呢?

好簡單
Biden = Obama

我硬係覺得好多人把口就支持biden, 但投就會投侵

好多Biden 負面野，所有主流media（包括Twitter) 都幫手㩒住

Trump 要煲大唔易㗎

唔到佢控制藥廠

誤差一般係3-5%
2016年個結果係誤差範圍內
而且2016年希拉里的確係贏總票數
2020年係輸7.9%

唔鍾意白人優至同保護主義
希望Trump輸

我都係咁睇，
個對決係係上年個班覺得贏硬所以冇出黎投希拉里vs 侵嘅Shy support(唔太敢出聲）

而我覺得前者係多好多，由其是係年青人。

而家暫時Biden係贏硬

拜登sure win

我覺得仲差過